[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3301)

慢

slow

fast

5c

Slow

長井廢到

手持8.5 9.5 10.5

熱狗快手追和

主NG+主WIN 500

屌你老母阿里收咗幾錢

補一補
唔係好對路

500000啦

拜利踢得8分鐘

肯大未呀仆街

熱狗要了

快cup la hot dog

buy bot la

入返粒先啦死熱狗

曼換完人成隊唔撚夾

熱刺曼聯快刷角plz
8.5b 9.5b gogogogo
-5c

角大水泥針

奧巴入波啊

你本身買左咩

8.5 9.5 10.5屌 衝動了

曼盤

和左你咪豬7000。。。

gun

打個和最蝕

半一

屌你老母阿里好撚雷呀佢老母臭閪

前果排半一上盤好旺 針4

唔補喇 有6.5再叫我

又玩0:1/ 1:1

差啲又入

6.5了

角大24

沒理由沒波入的....班熱狗唔通想玩絕殺

7000好過70k

熱狗追和

講緊上兩個禮拜 我都唔記得邊場了

冇c嘅屌

死開啦垃圾狗拳王

好

手持曼盤 點補

。。。反手

有錢到希望你收120k👍🏻

補和

熱狗

主ng

走地..

叫我

大力臣出黎了 買獌果班係咪震緊

3.5b 苦主

應該8角完

80分鐘後先係我熱既表演時間

hi

江忠德串咀到

我見曼鳩下鳩下咁
我都補左飛
已補主和

2.5B都死啦

8角完屌死你

幫手嗌定 獌求你走盤

友賽邊會刷角

11

1-1

1:1

好狗!!!!!!!

....

on9咁樣入

搞掂

fg又中

熱狗！

真係1-1 lol

吊入緊錢就入左波

咁樣入

主cashed

要多球

我買緊。。

Cup佢

角大上得啦

無入球了

好撚彩補左飛

刷角啦屌

補飛位巴打

正確態度
呢d 友賽性質，志在練兵
曼lead 一球都稱唔上穩

一球離譜過一球

屌 我又係..

摸奶我愛你老孫入多粒cup埋啦

就禁完啦 好無

要cup了

8.5倍cup叫糊

易玩到 2粒都即場落下飛就入

準備刷角了

1-1?

熱ng cashed

似對AJAX 果球

開到-1派一個100

民仔唔該！

熱cup撚硬

Lm

熱狗頂撚住

我未

屌你老母allin熱Ng i love Lucas

c呢

應該有多球，兒子未入

頭先係元朗買完熱2nd跟住坐輕鐵，就到洪水橋先11

我補左飛
驚西咩

我了

我

M

real lm

入多粒吧

手持9.5S 11.5S 頂撚實

熱狗入多兩粒比阿叔定下驚

lm

Cccccccc

準備同祖一樣劇本

49000繼續gel

I

快cup

想問角球大神們依家入大定細好

我朋友

唔係你以為亞洲一哥咁易做?沖

KANE 真係垃圾黎

獌垃圾始終係垃圾
蘇斯黑柴識閪教波咩

換左son 隊波節奏唔同哂

第三球低水過曼 唔通會反cup

屌你老母垃圾咁都企唔穩比人入

可唔可以出水想gun
叫你朋友

輕鬆cash兩注 賽前一早講左

其實係換走簡尼

日日都咁 好意思?派100啊

7.5b

波台都可以唔信
唔可以唔信三門全開啲飛
準嫁

走盤當羊

yes

登場

cls熱好似上左摩打咁

英人

無左......

召喚我大佬星之力 ！ 今日我朋友話排你呀！

咪咁啦 好嗎

bye

YY2邊叫

角球不斷升水阻止我買角大wo

2019仲擺馬達右翼 蘇b

半場出嚟熱禁屌番轉頭

上網差真係好on9 3.9倍和 買到3.6倍先入到

日日都見到我架啦 不過最近都係見我朋友姐

曼聯 gel !

6666

6c

1880蚊平手盤

-4 C
落雨未？

我買走地
半客曼
半場入左熱

7.5無入到

勁到

屌

熱刺曼聯快刷角plz
8.5b 9.5b gogogogo
-4c

-5c

10C完場抽1派100$

唉 打個和算啦好唔好阿

下半場會唔會有飲水時間

盧卡斯x孫興民!!!雙劍合璧沖呀!!!

冇人想睇你朋友
事後可以走
係咪想我日日開工

20分鐘5c不是夢

第二球未派

唔撚好 熱要cup 白衫保衛家園

哇屌你,1秒5個人留左言

你贏曬啦

9.5s頂住

G持

職賭係唔同d

放心 應該8c完

999走先

呢位Ching 講野都幾on9

屌你老母換走迪基亞做乜鳩
on撚鳩

大佬彪要左邊隊

笑4

LM

換走ddg係咪no goal了

曼聯三門全開了

熱456

有7.5咩？

呢球唔關龍門事
d撚樣任mola控唔撚拍

事前曼盤
下半場補晒主、和

100% 不敗Now
但曼贏先有錢贏

邊隊ng？

未起腳個龍企唔穩咁
假撚到

7c

Tvb講波講埋賠率 真係痴撚線電視台

7777

-4

入多粒

三門全開我屌你老母 咁鍾意貼飛

今個星期牛熊賺左幾多

阿曼入波

唉 7.5狂入都入唔到狗會好野

7.5未足水 走寶

10k

8

又食角

7.5b 上唔到 秒收咗?

熱刺曼聯快刷角plz
8.5b 9.5b gogogogo
-2c

2:2 就收哂和波飛同大波飛

佢話入波唔gel幾時gel
洗撚你批準

777777777

係咪有第8角？

係俾人救角

停角啦

獌聯穩撚過抬炸彈

記得買六合彩

反手狗

勁到
我係咁trade正股
今個星期得5k

收聲啦 走盤啦 開心啦

角大上呀

8.5角細 已死

三門全開：曼驚撚 熱咁廢

差2角

me

正股都5k
你勁d

極限救角

入多粒呀上呀

佢老母個閪仲要震多十五分鐘

買左咩bb

原來有7.5

因為兩邊都要練12m
所以和了

走唔走盤仲未知

入多球先

買100蚊6仔電腦先....反正做人沒希望了

立即完場啦

飲水飲咁撚耐 補時補果小小

冇嫁啦
佢貼得就67嫁啦

獌聯贏盤自爆周愉大頭相

原來係碌梳條陷家產多腳搞到入波 垃圾

隻鐵塔兩仙就1%
我渣150k去trade
一日trade一兩次就

1:1到完場
大家下次再賭過

Me too

肯入波未

踢緊先黎貼 防不勝防

熱刺曼聯快刷角plz
8.5b 9.5b gogogogo
-3c

支持

極限冰角

角呀!!!!

立即完場！

收返埋都得了

慰山現代同我屌佢老母

11.5b撕咗飛

食屎

買左客勝同客盤

想睇

穩贏2000先

son落底未

刷多3角plz

TG 200@俾埋ig你

請不要失控,謝謝

8.5b 10.5s

9c完呀

5信

牙son入未

又玩呢味

曼聯入波啦你老味

完場未啊

民仔，入未阿，快啦

屌你咩

88888

Goalllll

曼2-1

抵錫

主ng 小注

屌！

2.5b

：熱刺 1-2 曼聯

。。。

熱狗個龍真係好撚廢呀救命

屌你熱狗...

1:2

屌你個閪咩死熱狗

Cashed

2-1

笑左

1:2
3.5s又要練心

唉，好彩買左200熱ng

3倍ng cashed

入球大搞掂

希望在電腦~

早知..買完先出水

炸未

個龍真係笑死左

食熱狗未

仆佢個街 熱刺個龍廢撚到

炸

屌你老母後防 一個one two

多謝ASW

曼唔洗買人啦 最已陣

有無多3C呀

888888

8C

888

邊隊刷3個c 做個隊一世球迷

秒針

8CCCCCC

假到

son下一球！

熱ng

9cccc未啊

差一粒
快d 1:3

熱狗輸波刷爆佢角啦

暴聯真係熱身賽之王

咪現代啊49000

冰撚住啦你老母

比多2角

再來主ng

入波單跳

同路
上啊

-3

頂撚左呀曼

友誼第一和ok?

熱贏波抽1 100

蔚山現代 2:2!!!!!!!

10C抽1派100$,頭3

ok

啲死獌狗好撚嘈

熱狗比多球

Me

1

比多2角請食b仔
只限女

2:2

Jump

快d射入去

場場回飛贏 今場一跟就爆路 痴撚線

星期六食

Rich

角細穩撚到

邊有咁多錢買這麼多數字.....

嘩

我又黎

im

8.5s練心

屌你死肥普出阿里同kane都唔知有乜春用

現代悲劇？

角大大落飛又派錢益街坊

3.5s練心

走盤

準備3:2

9.5s咁都有錢收

爆未呀

咪能gel啦

asw究竟咩人 後向準到
（一場都冇買過

曼聯盤頂實
角球9.5s頂實！

和落飛代表乜？

好彩補左7.5
可唔可以開埋9.5b

9c

廢熱22！

號仔出場味？

代表no goal

8.5攪掂 收錢

呢招用左太多次啦

走到盤我all in狠隊

國米10.5b穩到

比個連c啦屌

冰

角呀

唔好開角

Real 9c Fake

刷角啦

六仔搞咩

I say 皇者 u say 曼！
皇者

廢lin 有咩用

我命令立即完場

9c完

熱狗和波 永無甩拖

連刷兩c好不好？

屌.9c都無

輸廢系龍

12米

10

-2c

12米熱

走盤 OK？

屌禁都和唔到

屌 刷啦

連c啊dllm

刷ccccccc

和啦屌...

追和啦屌

Cccccc

熱追和
刷角

黑撚到輸盤又輸角

熱個龍真係垃圾到噴屎

入多粒啦屌

曼連班扑街贏唔到聯賽 就打呢d濕9賽

阿里死剩把閪口 廢物

9.5s奇蹟頂到 一開波3c嚇得我

要

珍啊

求你9c完

8c ft

Popr u

追和啦pls

屌 賤種球證實唔補時

8.5s CASHED

C please

22！！！

9:22

500

求你比多2c

22

奇績和

13

+3

和喇

一隻角都唔比

比多角 比次機會

連角快啦

son今場多撚佐啦

又針

14

飲水都唔止3分鐘 補3分鐘

屌那星 刷啦

屌你老母son

食左2角

兩隊四大英人前綫真心唔掂

12米播多兩個廣告 一定和

10c 抽一個69

曼收錢

頭先見到兩個人13 以為真

jump

99999

針

一角超人

9。c

主盤回撚到咁都買

9C 中位數撚狗

cccccc

9CCCCCCCCCCC

樓上好多報假狗 抵佢一直輸

9c立刻冰封!

999999

10C

連c塞石仔入屎眼

boom

10c？

8.5b goal~~~~~~~~

2-2未

比多1c

10CCCCCCCCCCCCC

9c叫做輸少啲

10C
10C
10C
10C
10C
10C
10C

頂入

咁都10角

正呀屌！！！！！！！！！！！10CCCCCC

奇蹟10角

曼狗打埋啲垃圾比賽先贏

屌你1隻咪夠囉

奇蹟10c

10c good

正到

OK,派得錢,第一次派要點派架

屌
差d

俾埋11得唔得

奇蹟啊屌

完未

仲有咁多人未block果條友

-1

完了,唉

屌食屎差1c

唔賭了 一場角豬15k

角大收

奇蹟

屌 個差d

咁都有連c雅9.5s實激撚死

咁都10c ky

？

我都未block你啦

8.5s gel個班仆街同我出尼

又撚10.5b 痴線

收息

屌， 9.5s 又俾人絕殺

明日巴

8.5-10.5

係10c但我覺得狗會又要拖撚到2046先派

問我tg就得

咁你咪block囉

頭十抽1

Gel得
+50k

跟左Ky
夾實10C 我愛你

世紀奇蹟 連角

8.5 9.5

又嬲

lm了

點

用網抽
係咪頭3抽1

角大奇蹟日

屌,個10.5俾個仆街仔救角救左

9成又中你

10c ft 又中有無咁易a

Cls

岩岩好10C

半全場
客 - 客
位巴打派我未

又有人貪少少水位買10.5
抵死啦而家本都無撚埋

好彩10c 先可以叫做唔駛輸

冰角天使人呢？

黎m sor
男人都會黎m 體諒下

asw係咩人來 見你地報親跟相反就得
有冇人長反？

49000

寶高巴今晚有冇

我第一個話單 派我得唔得？

真係激撚死
屌佢老母諗住收曬9.5細同曼盤
點知咁撚樣連c斷左

寶蛇今晚有無水

改左呢個名
角大黨末日 嘻嘻

垃圾曼

9.5s 主盤， 想死了

佢買咩

派我未？

巴打想步我後塵

出黎啦

最尾2連C?

9.5b 是否有頭Gel?

10.5

10.5b

咁樣連C爆 屌你

9.5s 半大 客盤

jc d 賠率勁姐

失控失控失控

8.5s 100%穩

仲gel？人地精都射埋啦

肯定係我9.5s 累大家

Gel得啦

係咪有周喻大頭相睇

輕鬆 由8分鐘就gel緊頭

我黑過墨汁

去馬會收錢啦

Gel !

有冇人派
要mon實 冇就沖涼了！

10.5b好撚抵死
尋晚國米已經示範比你睇貪水位既後果
今日都仲要咁犯賤 針

屌出門未

係咪又咩1.9 1.8 1.8 1.9

各買左100咋 低水

角球大細 角球大細 星期四 1 熱刺 (主) 對 曼聯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.95

俾個熱刺仆街仔救角

Dllm
熱狗個垃圾龍幾時死
兩球都封唔晒d位

有

開六合彩了

wait 依家沖涼

哇六合彩把聲唔夾口形
假到
天仙局咩

爽到 4倍幾9.5b

納資巴 我叫緊你糊啊

又打牌。。。

買左1舊水6仔仲未對，你話我知開咩號碼
中40蚊都派你

派5蚊PayMe who want

打j就有

祝中
熄左電視sor

6仔
16，

10C抽1派100$,頭3

明日留TG?我唔知點樣派錢==教埋我

屌你老母派未

6仔
7，10，16

約出去一齊打J

6仔
7，10，16，18

富者愈富 唉

二獎

睇下佢最後拎唔拎先啦

二獎叫糊

頭5抽1 派我100

又結算 垃圾狗會 聽日早上同下午冇波唔撚結 有波先黎結

hkjc勁撚到又夾角

Diu 9 u

6仔
7，10，11，16，18，35，(43)

jumppppp

@下盤瘋

明日花又中
今晚要J了

不了

七個字中二獎頭十派500

佢唔要就重抽

又輸到仆街

5000啦

屌 6仔又中得2個字

40分前唔見人再抽

0

錢集中喺1%人手中

7 10 11 16 18 35 (43)果然彪式...

又話半客

中左4個number
640

我就切左啦
你快手啦

Thank you

派我未

下？ 屌你中1隻字？

me la金木sir!!!!!

1個都唔中

又中

買咁高
頭先咪有7.5 8.5 9.5

條飛我朋友

痴線中得兩個number
唔話天仙局都冇人信

tg 派我

我屌 lm

呢度好多9.5。。。

ky今晚啲波睇中邊場

btw 呀邊個9.5 1.75買左，真係中wor

大賓周

三隻字40蚊zzzz

屌 黑箱作業

係，留tg

中2個半....沒錢收wo 買左咁多注複式應該輸到跳樓

上半場刷緊個陣買

好朋友

2.05 落到 1.75
但1.75 係 nice

ky有無仔女

又贏

120換640
好波!!!!!
原來多個特別號碼有9600

24個number 複式要$130萬

金木sir me pls

23:30 主W

Dodo我手足 想睇留電話

未中過4個號碼
唔知有幾錢................

又事後

電腦飛定自己度？

有早知沒乞丐啦

角又中，抽又中，玩晒未？

人地叫ky媽
知咩事啦

有無人中頭獎

最後50$串多條4x1唔中就真係收陣皮先

跟左你彪析 冇買你出個d

未對6仔 買左$300

4獎
旺旺

又中，勁x到

9.5s 2.05>1.75? 其實係咪半場買回飛果邊就大機會中

中左頭獎！！

你勁到

......

陣間應該屌埋格拉茨盤
幾場歐霸熱門主主串起

我呀

仔，5歲

ky唔撚理我 ok

玩我咩有排追

你廢東黎

。。 咁無野了
如果係女想叫你介紹

11:30買主定客好
好頭痛

針了 有無人派

反底 好預兆

第時會唔會教呀仔賭角球？

姐係又中la，我了

友絕了...

跟水咋

9.5大 2.05落到1.75，要1.75 law 但如果尾係1.95 1.75咪細唔明就算

歐霸D盤好尻

啲no同你差唔多

gel到呢，bill block佢la

今日拎20k推上去先

買左起碼都中，如果你信10c ft 頭先11.5s 1.83 10.5s 2.05 咪又中

屌你老母輸撚到慾火焚身

2.01 / 1.71 呢組倍率都怪怪地

但係你冇錢收

我都冇

喂屌
Stop !!!!
好撚認真 !!!!

就算有我果個係女，點會介紹比你呀

唔會比佢買la

曼唔撚攻

我記得事前有人出心水11

搶口！

有冇人派

輸到冇錢食飯

派未

等左你好耐

真係學到野了
啱啱補時8c都嚇到bills

彪析

-成20年

只有live先有

唉
六合彩好撚難玩
針到仆街

食住塘記包包頂住先啦

Nice？

試下再出

唔係啊 你出左個d號碼飛哂佢之後中機率又高好多了

一年前輸太多。好痛恨自己咁爛賭
搵勁熱既水浸爛自己對爛賭既閪水

冰角撚呢

Cls 最後2角
玩春咩 角球

一睇你就知60後4眼金魚佬la

閪手

唔好咁呢...輸左咪再出去打工搵過 咪傷害自己

邊度黎

巴打同你都震左全場9.5

。。做乜撚
咪痴線ok?
打下飛機咪算
咪撚自殘

刷左就等下先買喇

莫巴今晚有沒角水

你都中架喇

好憎自己咁爛賭

me 低調

你講乜

我有方法
你試唔試

有冇人派我
輸到仆街

我夠爛賭輸左500K都黎了但咪放棄 做人點都要有希望~

今晚 冇野買

屌你老味 六合彩收返40$

聽日lunch有著落

中得半注 仲有希望

今晚無晒角喇

星期六我中了

私人醒條4x1比你跟全對家就贏

哇屌 咁撚多錢入去六合彩個Pool
半注都有7千萬

我等彪式再睇點買好了

咩方法

角球 永遠不絕望

今晚早D訓先,等角球再戰

頭先買唔到7.5

試下慢跑 60mins
賭癮會細好多
信不信由你

係 永遠有高水買

買天狼星7.5 law唔洗等

我喺到都算經典
輸撚到古靈精怪
連登真係好多奇人異士

屌曬你地老母系

收到急電 周瑜中左半注頭獎....

買左$300 得一條飛 中得兩個字
其他全部唔中
痴撚線

下我cashout埋

中先唔正常 習慣下

3500萬wor

Maths A?

自從同條女分咗手後
真係冇乜點贏過錢
贏親都一千幾百
之前同佢一齊個陣亂鳩咁買8串1都中
每逢星期六都贏4、5k

試下做下評估，睇下係咪ADHD
到時睇醫生食下Ritalin 就冇事架啦

追返law

ky仲有冇心水

屌 原來睇錯

1.65

做咗個有錢仔既未婚妻了

可能係ASD 呢

無la，星期五先買

爽？

你為了$想追返佢，但佢為了$放棄了你
這就是人生

屌你地老母

媽媽我都好慘

我冇為錢
只係純粹鳩up下
佢好似我既幸運星

屌林鄭果個算啦

每次見到ky個名 都會諗起打heatproject有傑友句姚樂怡

係咪咁教仔

不小心用刀

我打錯晒d字都知我講咩

有冇咩水 等我買完訓教

正服啦
私服之前down過黎玩
冇左個種感覺 秒del

屌 1000蚊 1蚊都唔中

支持狼隊4.5s

屌曬你地

當年我玩到准將
識得bug入故宮個箱，孫中山、沙漠、雪嶺舊石...
加速外掛+伍長重機
呀婆鐵蛋、青娃下蛋

精通成隻Game

記得啦
個陣日打夜打

屌你正服都未見過唔好話你有玩

精通賭球未
改槍之王都唔提 好打極有限

點會

好想玩跑online 掛機接力

想叫春

1001 give me

收皮

女人變左心，就算你變首富都唔會返轉頭la
下個更好

唔好再收息。。
要記住小星星的教訓

唔明

賭波 Easy 啦
主力玩四大聯賽就得

不了，我要做一世單身

跑online走啦好嗎

Siu4

我教佢，男仔要好錫女仔，尤其阿媽

我從來都唔會咁買 放心屎忽痕痕地 等上盤個注無野做

4.5 1.95 1.75。。。。

單身自己住 可唔可以比啲母愛我

U a cat？

佢有無攬住你來錫

蔚山現代我屌你老母臭閪

比左la

即係有咩啟示

射射

而家都有，可能中學就無

格拉茨平讓0.5

波post好多絲打 試下派下尋找下

星之力都係小妹

sweet到...

真絲

邊隊

我唔買la，橫掂唔係hk，又無live，一陣傾完，就潛到星期五買rm算

歐霸今晚全上盤快買!!!

你無份la

rm直屌win?

買角
買win同入球通常live先買

角球真係好刺激

01:00個場

我都要咁教我仔仔

yes mum
要捕了

我落場踢先買

原來有愛隊斯特拉

8+1買高水咪得

今晚d主隊抵買到仆街

[black]我上左baby kinkdom?[/black]

我上左babykingdom?

你落場？我驚1,2分鐘就要換

個個都mon實1001?

想要大波

1.001 x 1.01

1001 啦屌

。